[急問] 沙田區邊度有得睇夜診／24小時門診 ?

如題
病病地但聽日唔病得

去大圍

大圍邊度

上網search +打電話confirm la

希爾頓好似有